ICAC請人一個月十萬人工！

聘請
美術指導
（參考編號 : RE 2020/02）
廉政公 署社區關係處現招聘合適人選 填補 美術指導 的職位空缺。
薪酬：廉政公署薪級表第 36 點 （ 每月港幣 102,210 元 ） 至廉政公署薪
級表第 42 點（ 每月港幣 131,475 元）【 註 (1)】。
入職條件：申請人 必須 －
(a) 持有香港任何一所大學頒授與平面設計相關的大學學士學位 (例
如平面設計、多媒體設計或視覺傳意等)，或具同等學歷；
(b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考英國
語文科考獲第 3 級或以上成績及中國語文科考獲第 2 級或以上成
績，或具同等學歷 【註 (2)至 (3)】 ； 及
(c) 在取得學位後，具備不少於十年與平面設計、多媒體設計或視覺
傳意等相關工作經驗，其中最少五年屬管理／項目管理職級。
註 :
(1) 受聘者入職月薪為廉政公署薪級表第 36 點 。
(2) 廉政公署在聘任職員時，香港中學文憑考試應用學習中文科「達
標」及「達標並表現優異」成績，會被分別視為相等於語文能力
要求中香港中學文憑考試中國語文科第 2 級及第 3 級成績。
(3) 廉政 公 署在 聘 任職 員時，2007 年 前的 香 港中 學 會考 英 國語 文科（ 課
程乙）C 級成績和中國語文科 E 級成績，在行政上會分別被視為
等同 2007 年或之後 香港中學會考英國語文科第 3 級成績和中國語
文科第 2 級成績。
(4) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的
風氣， 公 署 會測試 申請人 的《基本法》知識。申請人在基本法測
試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。
才能要求： 申請人必須 具 有－
(a) 超 卓 的藝術及平面設計觸覺，緊貼平面設計、多媒體行業和創作
領域的潮流和發展 ;
- 2 -
(b) 豐富管理及美術指導經驗 (印刷、數碼及多媒體製作項目)；
(c) 卓越 的人際溝通及協作技巧；
(d) 卓越的領導才能（包括建立團隊能力、指導和監督下屬能力）；
(e) 良好中、英文書寫及會話能力； 及
(f) Adobe CC 相關的平面設計電腦軟件的操作知識，包括 InDesign,
Illustrator, Photoshop 及 Acrobat。申請人如熟識 responsive html,
After Effects 及 FileMaker Pro 軟件，會獲優先考慮。
職責 : 受聘者將督導傳媒宣傳組轄下的設計小組，並須執行下列職務：
(a) 制定平面設計的創作方向以符合機構形象；
(b) 監察和管理 項目相 關的研究、發展、協調及製作，這些項目包括
印刷、數碼及多媒體製作，例如展覽及活動、刋物及教材、網頁
及數碼平面設計、宣傳品等；
(c) 提供與設計相關的技術顧問支援和建議（包括技術要求及財務預
算）；
(d) 監察設計小組 ／製作夥伴及承辦商製作的項目，進行品質管理；
及
(e) 掌管 設 計小 組 的職 員管 理 及發 展、行 政、數 據庫（ 以 FileMaker Pro
軟件操作）及資源分配等事宜。
受聘者按職務需要，需逾時及不定時工作。
獲甄選的申請人須參加 技能測 試，合格後再須參加面試。
聘用條款：
受 聘者通常以合約方式僱用，合約為期兩年半，包括首一年的試用期。
如僱員在合約期內的工作表現及行為良好，在合約圓滿結束時，將可獲
發 約滿酬金。續約與否視乎受聘人的行為及工作表現而定。根據《強制
性公 積 金計 劃 條例 》（香 港 法例 第 485 章），政 府 將作 出 安 排， 為 僱員 向
一個 註 冊強 制 性公 積金 計 劃（強 積 金 計劃 ）供 款。僱 員 所 得的 合 約 酬 金 ，
加上政府向強積金計劃作出的供款，將相等於僱員在合約期內實任職位
所得底薪總額的 25%。

呢個位既人工已經同ICAC既總調查主任一樣

ICAC唔係執左啦咩

ICAC都冇哂權啦，係紙老虎嚟

擺明內定啦下嘛

美術指導整下海報都10雞

所以轉行搞美術

10萬 thx

可能要幫差佬整埋 兩班咁熟

ICAC? 係咪請演員拍戲

(4) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的
風氣， 公 署 會測試 申請人 的《基本法》知識。申請人在基本法測
試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。

政治審查?
唔講ICAC以為講緊正苦請人

而家icac 就係為左證明呢點

會唔會問支聯辦係根據基本法邊條條文成立，受唔受防止賄賂條例約束？

只會係好直白既mc

ICAC唔係去哂tvb拍戲啦咩

去學沖咖啡

唔通你以為ICAC係私人公司？

擺明請1-2個
人選唔係Master都博士
然後FG只可以發夢

廢科fg福音

icac係當年英國佬制衡警察既政治產物
由67暴動需要華人警察保護政權，潛規則比佢地貪污
呢家政權一樣需要警察保護政權，自然要另一個制衡點turn off啦。

內部有哂人選

10年經驗呀 點請FG

要design degree 呀

轉左行啦